% Encoding: UTF-8

@Article{pdna_key,
  author = {Préparé par le gouvernement de la République d’Haïti avec l’appui de la Banque Mondiale, de la Banque Interaméricaine de Développement, du système des Nations Unies et de la Commission Européenne},
  title  = {Haïti: Résumé du PDNA du tremblement de terre, Evaluation sectorielle des dommages, des pertes et des besoins},
  year   = {2010},
  date   = {2010},
}

@Article{bme_key,
  author  = {Bureau des Mines et de l'Energie (BME), Unité Technique de Sismologie (UTS)},
  title   = {Bulletin sismique trimestriel 001},
  journal = {Janvier à mars 2015},
  year    = {2015},
  date    = {2015-03},
}

@Book{jens_key,
  author = {Jens Havskov, Institute of Solid Earth Physics University of Bergen Norway and Gerardo Alguacil Instituto Andaluz de Geofisica University of Granada Spain.},
  title  = {Instrumentation in Earthquake Seismology},
  year   = {2010},
  date   = {2010},
  editor = {Springer},
}

@Book{eystein_key,
  author = {Eystein S. Husebye},
  title  = {Earthquake Monitoring and Seismic Hazard Mitigation in Balkan Countries},
  year   = {2008},
  date   = {2008},
  editor = {Springer},
}

@Article{japon_key,
  author = {Journal of Japan Association for Earthquake Engineering, Vol. 4, No. 3},
  title  = {STRONG-MOTION SEISMOGRAPH NETWORK OPERATED BY NIED: K-NET AND KiK-net},
  year   = {2004},
  date   = {2004},
}

@WWW{sgbd_key,
  author = {fadace},
  editor = {https://www.developpez.com/},
  title  = {Quel SGBD choisir ?},
  year   = {2017},
  date   = {2017},
  url    = {http://fadace.developpez.com/sgbdcmp/},
}

@Book{soutou_key,
  author  = {Christian Soutou},
  title   = {UML 2 pour les bases de données .},
  year    = {2012},
  date    = {2012},
  editor  = {ÉDITIONS EYROLLES},
  edition = {2iem Edition},
}

@Manual{,
  author = {Guralp, CMG-3T, Operator's guide},
  title  = {Document No. MAN-030-0001},
  year   = {2015},
  date   = {2015-07},
}

@Book{bjarne_key,
  author    = {Bjarne Stroustrup},
  title     = {The C++ Programming Language},
  year      = {2013},
  date      = {2013},
  edition   = {4th Edition},
  publisher = {Addison-Wesley Professional},
}

@Book{,
  author    = {Scott Meyers},
  title     = {Effective Modern C++},
  year      = {2014},
  date      = {2014-12},
  editor    = {Rachel Roumeliotis},
  edition   = {First Edition},
  publisher = {O’Reilly},
}

@Book{nstl_key,
  author    = {Nicolai M. Josuttis},
  title     = {The C++ Standard Library},
  year      = {2012},
  date      = {2012},
  subtitle  = {A Tutorial and Reference},
  edition   = {Second Edition},
  publisher = {Pearson Education, Inc},
}

@Book{qt4_key,
  author    = {Jasmin Blanchette et Mark Summerfield},
  title     = {Qt4 C++, Programmation d'interface GUI},
  year      = {2006},
  date      = {2006},
  publisher = {CampusPress},
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:biblatex;}
